[ design freelance job ] 有冇巴打絲打有興趣？

主要係design 一份poster 同 一份banner
有興趣巴絲打可留tg 聯絡

不停改野

Tg
@uiu8163

幫到你

@uiu8153先岩